其實女友要人接機係咩心態

飛得果4個鐘
機場返屋企最多都係果一個半鐘
要我係難得假期 十點起身 接佢 又Delay又性
出去再返黎已經三點 為左人陪個幾鐘車程
仲要幫佢拎行李買野食
最後我冇左五個鐘
女人真係好撚自私

SHOW OFF

飛咗佢囉

咁仲講咩啫，飛咗佢囉，一了百了，你喜。

一班 唔鐘意中國就移民嘅人

你女朋友咁on9 當然唔要啦

畀我

你唔接我地幫你接

你少咗果五個鐘就係度開po屌你女友
真係唔知邊個自私

佢損失左咩？ 輸得少就係自私

樓主走先
我頂住
連登狗公全面進場

我都覺得係Show off
根本成件事就好無謂
來回曬車錢曬時間

自己有手有腳上到機 又會返唔到屋企既

無女朋友咪唔洗接囉 食得咸魚扺得渴呀

On9 無藥醫

咁咪唔好去接囉

咪當陪佢女友囉，你唔接，下次就第二個接㗎喇

殘廢

不嬲都係咁 習慣下啦巴打 啱先見到個post好似話係香港一早已經女權當道

網上兇狠
笑鳩你連自己諗法都唔敢同當事人講

女朋友又係你自己揀既咁唔中意咪分手囉

死狗

唔想接就同佢講啦

我次次都主動死都要接女友機
就算幾夜機或第朝要返工
完全同你情況相反

你驚佢俾我接左

樓主女友會唔會叫樓主去巴士站接佢落巴士？ 塔完交通工具要人接

見住樓主一見到條女就好似狗咁奶奶奶

原來返到屋企又開po又盛